外國有人用衛星發現新疆有超過400個集中營

可以跟住條thread睇落去

中國 = 納粹 = 殘殺人類 = 人類毒瘤

Retweet

Push

咁少?

用嚟處理你呢類一毛賤畜

推

Chinazi滅族！！！

困住幾多人?
係咪幾千萬?

而家先見到？搞咗咁多年？中國呢隻惡魔 系美國養大嘅！罪魁禍首 係奧巴馬！！

push

百度下次就會醒水唔blank out但用ai generate d 假landscape入去等你搵唔到

呢個post 好撚堅

一早要入佢反人類法

痴撚線

行動post 投訴華爾街投行，幫螞蟻金服上市，幫中共補血

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Google map 有冇？

好快到美國
好快到英國
好快到德國
好快到法國

有無其他source? buzzfeed係內容農場既始祖 雖然佢依家有做埋正統新聞但唔係幾有公信力

So 唔好阻著玩tiktok

香港唔會有

因爲無地上大灣區啦

但條link係content farm?

#Chinazi

cls

我睇唔到
唔知

多謝拜登個仔

職業訓練姐

中國由雜種上台已公布左對新疆末來政策，男嘅滅候生女嘅配種，正式通婚或包都可以

左膠表示我睇唔到

之前有流亡外國新彊用抖音揾支那親人。抖音通常block 新彊人片。佢地醒目係片唔講野 開頭先影風景再白拍。仲要無表情 因為AI會block 苦口苦面

支那真心痴撚線

buzzfeed唔係內容農場，佢勁到可以做世界級媒體
內容農場只係佢生產線下嘅生意

buzzfeed唔係剩係內容農場，佢勁到可以做世界級媒體
內容農場只係佢生產線下嘅生意

香港人一個
接觸太多外國資訊既一毛又一個

正視聽
buzzfeed係內容農場
但係 buzzfeed news 係一間好勁嘅媒體公司

retweeted

下面個comment話一鍋大便內有幾粒米
信住半成先 本身對內容農場只有反感 亦都唔會信d搞內容農場既人

CLS

左膠話睇唔到

你打漏左個News, 佢地創辦人話用係Buzzfeed賺返黎嘅錢去run一間媒體公司，所以佢地公司係有好多好多錢去做新聞，所以點解Buzzfeed啲人咁勁同咁多重磅就係咁解

你打漏左個News, 佢地創辦人話用係Buzzfeed賺返黎嘅錢去run一間傳媒公司，所以佢地公司係有好多好多錢去做新聞，所以點解Buzzfeed啲人咁勁同咁多重磅就係咁解

個網係成間公司睇 佢bf同bfnews都有review
用好多錢做新聞同埋挖角挖左d勁人返去唔代表佢地d新聞做得準確
大公報咪又係由壹傳媒挖左個盧永賢返去 結果仆街黎
呢個可能只係我個人偏見, 但為左錢跳槽去buzzfeed既好打極有限

中國 = 十字軍 = 伊斯蘭天敵 = 守護天使

你認為美國衛星會影唔到？

影到但如果想好似嗰個人咁自己去睇想搵時就無咁易

咁多衛星圖點睇得晒

除非用ai睇/ software compare

咁撚on9
專登blank 左去話俾人知果個有唔見得光既野

之後呢? 一樣唔會做野

佢最後有提 trump想解散一個 支持呢個計劃既 fund
大家睇路

只係話佢地嘅Buzzfeed真係賺左好多錢，而令到Buzzfeed News可以完全冇經濟壓力去做新聞，新聞一定係偏見，數學先唔會有偏見。

中共：職業培訓中心來
左膠：無確實證據唔應該估估下，疑點利益歸於被告
新疆：點先係確實證據
左膠：中共自首

用百度map mask左既地點逆向同google map同一coordinate既衛星圖對比, 點知俾條友發現左好多呢d hide左既地點都係集中營, 一次起返曬出來

百度地圖有d低清區域

再zoom 近d就會左無衛星圖, 得返一片空白地

用google map入返同樣既坐標, 發現係一座監獄樣既物體

重覆以上動作, 就會搵到好多類似既情況

最後電腦搵到500萬個呢d既masked tile, 佢地搵返一d近城市/道路既tile, 發現左428呢d 集中營

其中268個由2016年開始有大規模擴張

係郊區既衛星圖由06年開始無做高清update, twitter主搵左D衛星公司去幫手影新相

紅點係舊集中營, 白點係新集中營

2006年衛星圖

2020年同一地點衛星圖

詳細link:

同NY中央公園大細比較

係google map搵到既高清圖去計返大細, 以面積計差唔多係奧斯威辛咁大, :

達豪集中營

奧斯威辛

此地無銀系列

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

Twitter要人

here's how to hide your shit: you can't

pin

d圖走左位, 執返岩先

達坂村 (烏魯木齊同吐魯番中間)

達豪集中營

奧斯威辛

聽人講buzzfeed既偵查報道係好出色

wtf

入去retweet啦！

Cos

試左沿鐵路去搵, 係吐魯蕃北站向吐魯蕃市有個奇怪地點:

Google Map:

百度Map:
[url]
[/url]

又係一樣百度無satellite map, google見到有直接鐵路連接, 北方少少有個似礦場既野

仲有好多可以慢慢搵

Cls

推!!!!

唔係講左好耐啦咩

UN investigation please

Trump 一定要當選 靠佢對抗 CCP

反人類罪行

唔講香港，齋講新彊已經要制裁啦

Re-education Camps in China: Uyghur Minority in Danger | ARTE Documentary
中國的再教育營: 維吾爾少數民族面對的危險 | 德法公共電視台 紀錄片

咁樣都可以無事
你話神存唔存在？

PUSH~!

.

Retweeted!

鬼佬唔知架嘛

中國地大物博
唔會單一去哂大灣區

而係分流到中國各省

但冇人會幫佢哋囉

只要重疊兩張圖，就會見到有咩地方唔同

國際線有任 請每日推Post

咩啊 啲Human rights watch reports講左好耐啦

舊聞黎啦？
之前的條友去做訪問添

400個應該裝唔到咁多

好撚恐怖

因為望到先400個 地底又有

the world's cancer